有無人鐘意方大同

明明咁正好似無咩人聽

不過好多朋友都話佢唔知唱咩

見佢係台灣拎到金曲獎備受肯定真係好開心
成日loop三人遊

成日聽佢隻橙月

張專輯首首都咁正嗰下好野

變左月經
真係好愛佢 為佢而瘋狂

幾！